1百萬好市民自發幫手清理馬路

清潔工好辛苦
返唔到工又辛苦
好市民要自發去馬路清理

正經po冇人推

我睇唔到喎

Diu
醒少少啦